熱狗班阿嬸例如billie ng成日以為自己好有影響力，番去自己圍爐啦

憑乜撚野要人del post就你呀，你以為自己係邊個，日日站係道德高地出post屌人，可能你係熱狗group講都會有人睬下你既

喱d阿嬸真係可怕，更年期到要乜都屌下先安樂，最後咪好似殘獸胃咁又殘又臭囉，好心啦，老來得子就好好地花多d時間湊仔啦，你都唔擺得幾耐啦，有時間睇住個老公啦真係

仲好意思笑朱薰似吳浣儀，乜你有keep咩，睇過~

黎張側面

警告！大佬級別，頂得順請scroll down

Who?

老老柒柒，熱狗入面我淨係識鳩達，獸胃同蟲太

喱件八婆上過下報紙，以為自己好巴閉
喂佢話同903麻利好熟架喎，麻利請佢上節目未啊😂

個樣有冇得再衰 d

著番件熱狗tee應該有加乘

咪影響到樓主出post囉！

本身個樣已經衰，仲要剪個咁既髮型戴副咁既眼鏡

個look抄果個極地科學家既

驢肉有咩問題？
利申食過

北歐人食鹿肉㖭！聖誕老人嗰D！

其實係抄八兩金

熱狗最鐘意雙重標準，總之咩都屌一餐先，自命清高就係熱狗作風